不知道為何你會放手 只知道習慣抱你抱了太久

怕這雙手一失去你 令動作顫抖

柏金遜？

welcome back

你離開了 卻散落四周

如若碰到他比我好
只望停在遠處祝君安好

Gay

你2個柒頭唔好入黎搞事好冇?

見無人理你 幫你推post

一天流星 與你相比 會發現凡事有著限期
小小明星 凡人拍不出的戲 令我 沒法 忘記

訓唔著 屌你老母

臭雞

唔使做？你又唔訓

整wallpaper喎 幫我整我個名

哥哥

屌 食屎狗

得 分手

有心情幫我整啦唉 再試下訓先